	\subsection{День Экспериментатора}
	\paragraph{1.} Измерение веса миллиметровки.\\
	\textbf{Оборудование: } 
	кусок миллиметровки, грузики известной массы\\
	
	\paragraph{2.} Измерение массы выданных предметов. (Легкого $<5$~г и тяжелого $>1$~кг)\\
	\textbf{Оборудование: } 
	Динамометр (0-4Н), прочная нить, миллиметровка, два штатива с кронштейнами.\\
	
	\paragraph{3.}{Измерение скорости вытекания воды из крана.}\\
	\textbf{Оборудование: } 
	Линейка.\\
	
	\paragraph{4.} ВАХ лампочки\\
	\textbf{Оборудование: } 
	лампочка, мультиметр, батарейка, резистор, потенциометр.\\

	\paragraph{5.} Определение плотности проволоки \\
	\textbf{Оборудование: } 
	кусок проволоки, миллиметровка, нить, вода, сосуд.\\
	\textit{\scriptsize Проволоку $40-50$~см диаметр $5$~мм; Высота сосуда больше, чем половина длины проволоки. }\\
	
	\paragraph{6.} Мощность теплоотдачи в зависимости от разности температур. График зависимости температуры от времени для сосудов разной формы.\\
	\textbf{Оборудование: } 
	горячая вода, мерный стакан или линейка, термометр для воды, часы, сосуд.
	\clearpage
	
	
	\subsection{Воздухоплавание.}\input{Experiment/AirBallon}
	\subsection{Игла.}\input{Experiment/pin}
	\subsection{Шесть резисторов.}\input{Experiment/SixRes}
	\subsection{Конденсатор.}\input{Experiment/GrayBox}\clearpage
	\subsection{Падение шарика.}\input{Experiment/Ball}
	%\subsection*{Заряд батарейки.}\input{Experiment/Battery}
	%\subsection*{Показатель преломления.}\input{Experiment/Light}
